屌你老母 唔明點解香港人仲忍得到！

睇下今日班垃圾藍屍
唔好講話香港人 你老母成班廣東話都未識講
希望大家唔好以為69 612過左 暫緩咗又點？
好明顯成個政府一撚樣態度照舊 班黑警一樣咁撚黑
7.1 再出黎 呢個係我地既香港
自己地方 我驚你老母咩

push

聽日就去睇下係咪咁撚惡 你老母成班廢老

忍

已經有人扮黑衫
到時水洗都唔清

咁咪唔好撚清
佢地惡撚哂？岩岩已經200萬+3！
咁都忍得！屎都食得啦！

聽日唔出點對得住自己既家

Push

Pish